{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 라헬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21時から可能で、チェックアウトは12時までです。 予約のお知らせに従って、必ずこれを守ってください。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、夜間には騒音によって措置されて退室手続きが可能です。 客室内の物損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。 当宿は予約特典として全てのゲームが可能なノーハードPC設置と自動温度制御システムが完備されており、屋外テラスと最新式スパ浴槽も備えております。 また、遊会、サークル会、セミナー、ワークショップなど様々なイベントのためのセミナー室も完備されており、超大型駐車場で1台以上可能な駐車スペースも備えています。 屋外テラスでリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは21時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で算出されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更について教えてください。",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "提携店にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "提携店にはノーハードPC、自動温度制御システム、屋外テラス、最新式スパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "イベントや会議の施設はありますか？",
            "answer": "提携店にはセミナー室が完備されており、様々なイベントや会議に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "提携店には超大型駐車場で1台以上可能な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスでできることは何ですか？",
            "answer": "屋外テラスではリラックスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 463
    }
}